\documentclass[12]{report}

\usepackage[cp1251]{inputenc}  %% 1
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath,amsthm,amssymb}
\usepackage{mathtext}
\usepackage[T1,T2A]{fontenc}
\usepackage[english,russian]{babel}

\textheight=24cm % высота текста
\textwidth=12cm % ширина текста
\oddsidemargin=0pt % отступ от левого края
\topmargin=-1.5cm % отступ от верхнего края
\parindent=24pt % абзацный отступ
\parskip=0pt % интервал между абзацами
\tolerance=2000 % терпимость к "жидким" строкам
\flushbottom % выравнивание высоты страниц
%\def\baselinestretch{1.5} % печать с большим интервалом

\title{Отчет о производственной практике за 2016 год.}
\author{Сафин И.Р.}
\date{2016}

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents

\section{Введение}
\input part1
\section{Анализ синоптической ситуации}
\input part2
\section{Заключение} 
\input part3
\section{Приложение}
\input part4
%\end{section}
\begin{thebibliography}{00}
\bibitem{matveevlt}
Матвеев~Л.Т., Матвееев~Ю.Л. Облака и вихри - основа колебаний погоды и климата --- СПб, РГГМУ, 2005 --- 327с.
\bibitem{rprepinskaya}

\bibitem{}
\bibitem{perevedOCA}
Переведенцев~Ю.П. Мохов~М.И. Теория общей циркуляции атмосферы. --- Казань, КФУ, 2010 г.
\bibitem{zversynop}
Зверев~Д. Синоптическая метеорология --- Протвино, RD\TeX, 1986.
\end{thebibliography}
\end{document}
